[ 十月最佳馬迪爾～ 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[425]

負評樓主

又係你

獌狗巴

卡雲尼其實幾岩摩佬用
山加小小錢 換啦

迷馬正評

Lozano係世界盃鳩撚到喊，獨到仆街唔傳波，死去爛去

買沙夏好過

用番馬仔, 馬達 --> drop LKK --> 傳1月賣山狗

摩狗真係變左?

請大家比機會daddy 依家佢都大壓力到癲
好多人虎視眈眈佢個位
唔想佢走 破到三季魔咒就係佢生涯既轉點

山狗+20M換卡雲尼，再dump 50/60M買普列碩

卡雲尼 唔講得笑 勇悍 鬥心

你是否快樂的一個迷摩

確實係迷

又冇朗隊

Ok

又del晒朗隊啲圖

上個post 我想講卡雲尼走 仲唔係要買山狗

加錢換卡雲尼都可以 起碼屈到頭槌 二傳有料到

估中左

btw 巴黎肯唔肯接貨呀

又係U

希望破到摩三季，之前三次都係皇馬車仔，有幾多個教到多過三年

講真渣古係國家隊都球王級啦

youtube d精華越黎越垃圾
下下成段片10分鐘
大半part都唔係入球

完全唔係囉
入多少少tap in就球王咩

LKK最近5-6場 既水準越來越似希斯基
不過係連頭搥都唔識頂既希斯基

侮辱咗希斯基

希斯基制空好撚勁架

傳緊FREE走山狗比PSG ?

Hensky is god ok

求其啦
送瘟神

咁撚豪唔似曼魚喎

唔送邊有人要，咁撚貴人工

諗下簽邊個好過啦，廸比定丹比利

好好都賤賣wo

好掛住佢 😭😭😭

水魚曼做咗好耐啦

廢連個ig story 啲撚鳩福仔啲片好好笑 踩單車

cavani dembele 9898

夏天買藍斯好似幾好

山神換卡雲尼？咁撚正

迪比 卡雲尼 toby 夠了 真係夠了

迪比 又 卡雲尼？
撞喎

bikesmen

free 山神咁on9?

迪比 可翼 攻中 前？ 多功能啲？
我見依家里昂費基亞傷左
會推佢落攻中 輪換馬達都ok?
再唔係踢返左翼 馬仔可以客串前鋒？
陣容上變化好似大啲

迪比角球旗戰術🤫

佢肯返黎就好 依家曼聯條條款
係唔係只要傾掂球員意願 同比35m
就可以隨時帶佢返黎？
必要時傾唔到卡雲尼佢應該黎硬
呢個冬季摩佬實出盡力拉人加盟

留佢係倒更on9

35m買個人踢歐聯同國家都擔大旗都幾正

好似踢唔到歐聯

有風吹曼聯想回收?

根本冇

Manchester always is red

星期5未

其實買卡雲尼返黎係想點用
佢都係靠走位搵食
如果摩佬套戰術搵佢打支點好似唔係太夾

痴撚線
卡雲尼啲把握力咁廢都J
雖然係好過LkK少少既

曼聯依家需要一個前場hold到波把握力又高可以自己搵食既前鋒 當今球壇只係諗到利雲同哥斯達
不過兩個都唔會黎

哥狗好似回晒塘
好撚多場冇入過波

迪比都好吹奏, 真係.....

好過lkk已經j得你就知曼迷幾咁絕望

黎緊簽到既一係 丹比利，一係廸比

二選一揀邊個

Both
Depay FW Dembele RW

屌睇返車仔對林伯
係咪收撚左錢
兩個中堅係無壓力下可以咁樣og

林伯啲波幾好
啲攻勢仲入肉

HI

迪比

仲有傾
不過都係唔會嚟

丹比利黎未

其實點解唔試山狗打右

一係左山一係never好on9
明明右邊差人, 佢去右邊出波又唔錯

卡雲尼咪第二個法卡奧囉
今季反正都完左 夏天all in阿傾啦

其實都係同米希一換一
Free撚左叫做起碼慳返幾十萬鎊一星期

包皮啦 打右打前都得

講咩人都冇用 根本冇人想黎你垃圾獌度幫你摩狗踢波
點解仲未見人講呢句嘅﹖

心水清

有印象有次主場, 山狗有下自己禁區頂爆埋去, 推到去右邊細位都可以R 腰勁BAN 到龍門上角 (俾人擋左最後都有角球)
加埋入Newcastle下頭搥, 其實山狗打最前 (但係要禁止佢走出禁區去吊過頭高波 )可能都衰唔晒

紅館咁撚多人既 有咩show?

悼念金庸

其實山狗打正前真係可以試下
明明熱身賽都試過下

啲偽韓臭閪識撚睇金庸咩

Paul Pogba: "Coming back to #mufc was like coming home. This has always been my home and it forever will be." #mulive [rmc, via gffn]

Malcom has asked to meet Barcelona boss Ernesto Valverde and requested to let him leave the club in January if he can't give him minutes. (Source: Mundo Deportivo)
J呢個啦

Chelsea are interested in signing AC Milan forward Suso in January. (Tutto Mercato Web)

PSG are very interested in signing Jadon Sancho from Dortmund. (Source: SkySports)

有咁多錢？
100m wor

迪比都有人J

同LKK相比
個個都係神鋒

咩人都冇用
根本冇人想黎你垃圾獌
度幫你摩狗踢波

有次右山完 何sir都話我地終於有右翼

平行時空？

又印象流球迷？

哥狗入球荒比施蒙尼屌到爆開啦

佢地好鐘意金融架，金融才俊

比利時國家隊歷史top scorer

其實係有得諗
山狗冇哂速度但控波同轉身果下都仲ok
不過唔夠高摩狗鬼會信佢咩

真係痴能線
睇返晒果兩年d波先射精啦

根本摩咒 比摩佬賣走左再番黎會屌打英超 好似係

個場啱啱嚟我曼 成個人好輕身 跑得郁 好似係打哈得斯爾菲(射12碼補中個場)

山狗係阿狗度打正前果陣最勁,打邊又過唔到人,成日吊波吊到你明
利伸:阿狗

都係得迪布尼姐

馬達是咪唔續約?

聽朝要八點起身

比利時國家隊歷史top scorer=球王級??

小豆夠係墨西哥國家隊歷史top scorer啦
喺西咸都要做後備呀

迪斯高國家隊入球率同佢一樣(0.56)，係咪球王級？

而家都唔係話真係好撚勁姐
仲要耍大牌 黎到又自我膨脹點撚算

仲利雲
世盃到而家
卡雲尼勁過利雲幾條街啦

渣古係球王級
無見過球王可以控波控到撞牆咁

果時又靚車 又屌vps 落場又球皇踢法 （100%cutin)

對唔住呀各位大佬講下笑咋

自己隊波都未必睇啦，其他波睇下gif同精華咪係

For a team that usually starts Smalling (6‘4“), Matic (6’4”), Pogba (6‘3¼“), Lukaku (6’3”) and has Fellaini (6‘4“) on the bench, Man Utd have only created 6 chances from corners in the Premier League.

Only Crystal Palace (5), Burnley (5) and Huddersfield (3) have created less.

我都唔明

咪係
仲未計大部份都6尺

防死球咁撚廢先奇
防守大師wo 神柱陣wo

班友高但係immobile
容易跟甩人

每次跟甩人見到普巴向後望就好似dejavu咁

Lkk 夠晒高大
但係永遠 控唔到 頂唔到波

起碼卡雲尼識淫亂走位

上場空哂都頂錯位
唔係方向錯, 係連預判個波都錯, 合埋眼刷一刷個頭 唔知個波係邊

做medical係咪唔包check眼 條友真係睇唔到球速同距離架喎

有冇巴打覺得應該要俾DDG做隊長

點都未到佢

講資歷 屎波同華西之後就係佢 華西英文都未識做咩隊長

講穩定性 全隊第一

講領導能力 全隊都冇咩邊個有

Jones 羊

目前黎講 楊格最適合做

佢兩個咪同ddg同一季加盟 宗師算鳩數啦 咁多個中堅最廢係佢 咁多年都冇進步

#mufc are prepared to veto Mourinho's transfer targets in January that are not in the club's long term interests. A centre-back is wanted - Milan Skriniar, Alessio Romagnoli and Nikola Milenkovic are being considered #mulive [espn]

skriniar唔錯

馬仔 player of the month

官方張相 好似撚羊

靜到

0436

唉屌聽晚就要返香港

梳b你上場買飛join member買定黃牛？

Member 然後再搵香港球迷會買

去左冰牙

依家喺london 聽晚就返

Fifa career買咗 70m

自從上季足總盃決賽
已經覺得呢條友無得救 快撚啲走

一早話佢唔掂，勁多人話佢出場就幫屎波執屎，係佢出場先咁多屎要執

食左幾多個肥婆

我唔係陸xx

返緊工一推

返工有無咁慘

Milan Skriniar 同 Nikola Milenkovic都值搏，東歐仔同巴爾幹半島D球員夠硬淨鐵血

黎到又唔知要交幾耐學費

是鳩旦啦屌，牙叔又話貴，大粒又話唔肯黎，潛力股又要交學費，根本買乜都死

應該買1老1幼, 再加埋b仔白lin屎波
剩返宗師rojo可以清得

你老味jones rojo 呢d廢物都未清買咩撚野中堅

倫敦總依戀雨點

而點解唔直接係官網買而要經球迷會，有分別？

朗隊出局, 仲要射失12m

官網好難抽中 如果戲馬唔差
基本上全球抽 仲難中過六合彩

自從費sir走左 都無咩買過英人了(得碌梳)
新血lin 福 麥湯都係自家
以前大手入Rio 卡膠 肥西
起碼都英撚大軍

我見主場除左Grade A之外，其他賽事全部臨踢果個禮拜都有飛買

Bournemouth captain Simon Francis claims his side do not fear Manchester United in the same way they may have done in the past.

“There is certainly no fear factor. The form book would say we might be favourites going into the game,” Francis insisted.

“I don’t think we see it as a free hit anymore, these kinds of games, because we believe we can beat them.

冇人驚

可能我上年季尾波 無今年啲波咁西 多人抽

今年西到無人想飛去睇

Nathan Ake has told Bournemouth fans not to worry about speculation linking him with a move to Manchester United.

But Ake said: “I am enjoying my time at Bournemouth. It is so good.

“I am playing, the manager is helping me a lot and the fans are good as well. They are always behind us so no, don't be worried.

“It is speculation. It is papers. If something is true it is praise that you are doing something right but just keep doing the same, trying to play well for Bournemouth and see what happens.”

d rose

正選11人依家得梳一個英人係穩

De Gea’s current contract with United expires at the end of this season, and while there is an option to extend that for an extra year, he doesn’t look close to extending beyond that, according to a recent report from the Telegraph.

Since then, Mourinho has also been quoted by Sky Sports as saying he was not confident the 27-year-old shot-stopper would renew with the Red Devils.

如果DDG走埋，場場都變降大戰都得

落得英冠都似

有預感會簽到個新泰比

轉會鳥

咁用清新算啦

鐘斯真係易傷到痴線
之前已組試過落後情況下傷出
要浪費一個換人名額換防守球員
真心ON99
已經到黃金年齡
應該唔會再進步 放左佢好過

摩: 一陣我放佢係右佢踢得好過左, 我咪柒到上天? 不了

岩 jones最失望

玻璃腳真係佢同rojo死症黎
踢得幾場又傷, 傷完又柒過
留屎波頂下後備+英人名額好過要呢兩件

曼聯名宿加利尼維利認為馬斯亞的表現使他內心充滿矛盾：「我看過近五場曼聯的比賽，而有三場賽事都從遠距離觀看，這個角度是無與倫比的。上半場我在非常近的距離觀看，而我就會想如果我作為一名右後衛會如何應付，又會想到他與曼聯的合同，會方會如何處理。曼聯會竭盡全力爭取？而他又是否值得這樣做？球迷們為此爭辯不休，我在過去十年都沒有看過有別的曼聯球員使人對他的角色如此混淆。正常來說，當你看到一名球員，你會想，他是誰？我是否喜歡他？我是否對他不太喜歡？我自己都對此不太清楚。有時我會覺得他表現極為出眾，但有時我不太確定他是否曼聯所要的球員。如果你留意他的整個職業生涯，他在摩納哥的時候非常年青，但已經踢上不少比賽。他現在依然非常非常年輕，然而他的紀錄並不亮麗，沒有使世人驚嘆，他射入不少入球，但你不會說這是個足以令他與世界或是其他英超出色球員相比的數字。馬斯亞充滿力量，速度，而當他切入時，會造成相當大的威脅。當他可以控球在腳，他整個人就會相當雀躍。星期日的賽事中，他帶球向人群推進，結果搏得十二碼。他為球賽付出不少貢獻，而他仍然有不少地方需要進步。」

「而使我對他失望的是他在無球時的踢法，我不是說他的防守表現，我是說他在進攻時的表現。我曾經合作過最佳的球員，有時在無球時的表現甚至比有球在腳時更佳。他們會在你跑過你身後，然後走到邊後衛和中堅間的空位。然而馬斯亞沒有做到，他不知道跑向哪？何時跑？甚或是何時站在合適的位置？他對於無球時的跑位一無所知，他很少做到可以構成威脅的跑位，這些跑位是困難的，而他只是未能學會理解球賽細節。如果他能夠將此放到球賽裡，他將會每季攻入二十至二十五球，並且成為出色的球員。」

「看看史達寧，我並不認為他有馬斯亞的天賦，而他在過去十二個月的轉變使到他可以一季攻入十八至二十球。馬斯亞最容易去改變的是他的跑動數據，而且怎樣去作出正確的走動，對我而言，我相當清楚曼聯需要對馬斯亞給予更多耐性，因為當你能夠成功讓他作出這些改變，走到中堅與邊後衛之間的空檔，憑他的射術，他就會攻入二十至二十五球。球隊需要對他給予信任，而我相信他們會這樣做，摩連奴希望球隊現在就可以準備贏得英超，但馬斯亞仍未準備好，然而他確實會在未來兩至三年成長為頂尖的球員，就如史達寧所做到一樣。曼聯需要留下他，而他自己都需要在這些事情上進步。」

JONES19歲仔果時轉果黎真係好好J, 又大隻又硬又熱血, 跑上跑落, 果陣仲有個花名叫跑山王

真係點都估唔到係玻璃人, 傷完出黎成個人仲要瘦哂, 無埋熱血-.-

加利佬真係好撚識波

加利仔講得岩
馬仔天賦好過晒鄰居果個辛尼同史達寧
但個意識走位可以有好大進步空間
做到就有機會同人爭個人獎項

果陣仲要跑得快
而家又冇唔夠撞又唔夠人頂又唔夠人快

馬仔冇表現(心態有問題)
馬仔有表現入波救全家(馬仔唔走位)

馬仔走埋位之後重有咩可以吊

黑鳩唔靚仔掛

皮膚唔夠白, 個樣唔夠開心

不過事實佢係可以改變意識而有大進步既, 呢D建議佢肯聽既話係幫到佢

馬仔幾型wo

同樣作用嘅馬古尼都好過佢

傻仔先撐鐘斯
史摩先係千里馬

細唔穩嗎

其實又幾啱嘅
不過睇得出有進步，多咗同隊友配合（雖然大多數都係普巴 )

講到尾都係摩佬唔識教進攻

穩定地膠

掛住BLIND

睇返馬仔係摩納哥 都幾多係閘同中堅之間既走位
希望迷摩唔好屌我
但個人真係認為 係進攻戰術無要佢做呢一點
作為一個係一線球隊 如果戰術set好左要係走身後傳risky 波
我覺得唔好話馬仔 任何一個頂級聯賽既球員都會執行戰術啦
又唔係講緊d個人意識要train既野
我自己睇到係有時馬達又好馬仔又好 俾完波之後就算有走位都好少會俾返佢地推進 即使佢地走緊既位係絕對傳到 都係果句啦 希望快d搵到穩定既入球方程式

明明走到靚位 隊友都要交翻後
慢慢就唔會想走位

一月果一億
隨時連丹比利都買唔到

走位從來都唔係一個人嘅責任嫁啦，如果全隊得馬仔一個走，咁就不如咪撚走

最強的人已在陣中

could you stop

佢越黎越似爵連

自從好返之後 就癲撚左。。，

懷疑已經唔係同一個人

重獲新生既使命就係全力迷Fred

畀你撞完?

佢癲撚左呀.jpg

屌丫, 聽日又早場

約左女打住牌睇

打幾大

1蚊番

原來係伯母獵人巴打

原來約左師奶打

斟茶遞水

其實如果有個球進攻員成場都表現好, 肯現身拎波同人打1-2, 有走上去邊線出波同射埋波, 同時有走番落去幫手防守, 我真心唔明何謂冇走位.

當然馬仔意識上絕對有更進步空間. 但係我睇唔到對上幾場有加利佬所吊既大問題出現. 如果唔走位, 點會拎到咁多波用, 反而會唔會係其他進攻球員幫唔到手呢? 要求一條友走位去制造空間同時要求同一條友直接負責進攻會唔會太誇.

佢用250比有d 唔太合適, 250 本身技術唔高, 勝在快同走位靈活, 往往都係走到令位等silva , kdb 交波之後門前幾碼去射波. 但係馬仔係自己直接制造攻勢既類型 (禁區外推埋人身邊過人出波/射波). 2者打法都唔同點比較.

佢想馬仔全能d姐 唔使下下做波
次次都成功咩 有時跑下身後做d空間比隊友都有用既 好似馬達咁

睇手袋

祝你早日仆街死 早D解脫唔洗留係人世做廢物啦盲反狗

今年最穩係細緊同白Lin

你先係盲撐 屌你上場先派撚完 當冇事？

個球普巴上腦雷鳩人在先

但係落腳果下都係on9

普巴戇鳩唔等於屎波無派膠
都無乜角度射, 果下根本封位就夠
落鏟仲要中人唔中波

兩個都有責任啦on9 屌一個唔屌一個

聽日唔出LKK ok?

對面隻king同wilson應該都可以屌打lkk

應該會出番黑盧然後輸波

聽晚應該用返上場個陣

是Q但啦，贏到先算

下場可能出返Lin

Lin
真心覺得佢幾好 乖仔
做契仔首要條件

屌你呀

出現了

我見話好返先知係佢

用Dean Henderson

肥婆殺手

睇返我隊每年既young player of the year 全部都變撚左中下游球員 最近2季係福同willock 有價好賣啦

聽晚馬仔會入幾多球呢？

Mourinho: “A very good week. We work tactically, we improve some fitness levels. We improve some of the players that were almost there but not there. Lingard, Alexis, these kind of players, that were already available but not yet at a good level.” #mufc [MUTV]

連已經好返

tactically

買matic替補未

mctom

0

等睇山狗有得出返
連續2場motm+入波既馬仔又放返落bench

可能打中鋒或者右翼呢

領隊摩連奴於聯賽作客般尼茅夫賽前記者會上表示 : —

談到本週備戰
摩連奴表示 : 連加特和山齊士狀態越來越好，達洛特和費蘭尼繼續缺陣，華倫西亞出現膝蓋傷情。
本週備戰情況很好，我們訓練了戰術，從體能上也有了提高。上週一些球員接近復出，比如連加特和山齊士，他們本週已經為比賽做好準備。
我們本週還和青訓學院的小將們一起訓練，他們晉升到一線隊一起訓練，對他們來說，是非常棒的體驗。
達洛特和費蘭尼將繼續缺陣，華倫西亞的情況有些落後，他目前膝蓋有些問題，但是連加特和山齊士已經準備好出場了。

關於盧卡古，被問到盧卡古是否會正選出場？
摩連奴表示 : 問Samuel.
(Samuel係曼晚報既記者，曼晚已經多次提前數小時洩露曼聯正選陣容名單)

關於英足總的指控
是否有些驚訝也很開心看到自己被澄清了指控？
摩連奴表示 : 你們應該知道我為什麼強烈要求俱樂部和法律團隊為我進行申訴，因為我百分之百的確定自己面臨的這些指控是無罪的，但是我們並不知道是否能申訴成功。
是的，對於結果我非常高興，但是我知道自己必須尊重這個程序，我需要耐心等待最後的結果，我只有在認為自己並無過錯時才會提出申訴，在其它情況下我不會浪費自己和其他人的時間。

球隊在積分榜上的位置
你曾提到曼聯在一月份時在積分榜上的位置會有所不同，你認為曼聯屆時會是什麼排名？
摩連奴表示 : 我認為球隊屆時會比現在的排名要好。我一直強調，在賽季結束時，你會踢19個主場和19個作客，無論什麼時候發生，你總會踢這些場次。但現實情況是，有些賽程對球隊產生了影響，我們曾連續踢作客般尼和屈福特，現在我們又迎來連續作客般尼茅夫和曼城。並且在客戰曼城之前我們還有一個歐聯作客對祖雲達斯。接下來我們客場對利物浦之前，還會客場踢歐聯對手華倫西亞。
利物浦、車路士和曼城都是本賽季英超冠軍的有力爭奪者，但我們在踢這些客場時都緊挨著客場歐聯賽事，因此這些賽程安排並不友好，不過我認為在12月底的時候，也就是賽程過半，我們不會處於現在的積分榜排名 ，應該會更靠前。

假設球隊在12月底時排名更加靠前，你是否認為球隊將需要更多的推動力來實現位置的提升？
摩連奴表示 : 我認為在此刻球隊需要專注於我們自己，我們需要更出色的表現，或者說拿到更好的比賽結果。
比如在史丹福橋的比賽，如果我們比以前表現的更出色，我們已經將那3分拿到手了，但是我們只拿到了1分。其他的一些場次也是如此，我們本應得到更好的比賽結果。
因此到12月底之前，我們需要集中精力，挖掘球隊的潛能，解決問題，並竭盡全力。目前我們還沒有進入前四，我們必須更加努力，不斷鞭策球隊刻苦訓練，想盡辦法進入前四名。

再次談到了華倫西亞
摩連奴表示 : 華倫西亞在Instagram上發佈了自己在健身房的訓練視頻，附文字‘work work work’，其實他應該說‘單獨訓練work work work’，因為他受傷了，無法和球隊一起訓練。他的確看起來訓練的非常辛苦，但是並沒有帶球訓練，也沒有和球隊一起訓練。因此明天他將無法進入大名單，因為他還沒有準備好上場。
除了華倫西亞、費蘭尼和達洛特，連加特和山齊士比上周的情況更好一些，他們上周是勉強進入大名單的，但本週他們準備的更加充分，已經為比賽做好準備。

接下來會是繁忙的一周
接下來一周會非常重要，能對球隊的情緒和信心做個評估嗎？
摩連奴表示 : 球員們情緒很好，我們士氣高昂，我們過去幾周的比賽都表現出積極的一面，從對紐卡素比賽的下半場，到對車路士的比賽，然後對祖雲達斯的比賽非常辛苦，球隊在場上從未放棄，除了比賽結果外，球隊展現的內容都是積極的，然後就是對愛華頓的比賽，非常積極的內容和比賽結果。因此，球隊情緒很積極，很好。

出番連同山 究竟邊個會落後備呢
直覺應該連會換馬達

唔出lkk咩都得

正路都係off mata同拉車
off lkk就最好

聽晚我地贏住睇其他隊失分

期待又有陣容流出

有無人一齊睇李城果場

般茅隊長：怕曼聯？我哋至係熱門！

【體育】般尼茅夫周六於英超主...

Now 體育 -

已經無隊會驚我曼

我

真係好慘
個個都好敬重佢

防守未夠班

原來清新都迷馬

佢off lkk搵山打佢果位的話
又可以反小一日摩

明明有咁多靚fans，係要屈落肥婆到

原來文沙整傷左KDB

官方ig story係咁J馬仔

睇袋王有得出架咩

唔肯答lkk有冇得出

Sergio Romero: "About a month after I had told Ander, Juan and David about him, Anthony joined us at United. I think he made an impression that first day when he made his debut against Liverpool
He comes on…
Gets hold of the ball out wide, then…
Pum, pum, pum.
He bursts through their defence and slots the ball in the bottom corner.
I reckon that right then, in those moments, he said everything about what he is and what he’s capable of. "

"On the pitch, he is one of the best I’ve seen... When he is running at top speed, he can stop the ball absolutely dead, in a split-second. That is the same as what Messi does."

"We all know that there’s someone called Leo Messi who is very difficult to catch up, but hey, why not try for it? No one can take away that desire to say that you want to go for it and you’re going to show that you are."

"Trust me, Anthony is going to keep getting better and better. For sure, in a short while, we’ll all be talking about him even more."

因為打死都出，隻猩猩幫佢含到雪雪聲
想搞死曼聯

迪布尼要抖一個月
可能作客對轟都踢唔到

睇翻摩一季攞歐霸條慶祝片 摩佬慶祝舉3

你鐘意肥膩掛

椰子果年已經係咁

你搵我個名同joy咪知我食咩

山嚟到我曼令你印象最深刻係邊個入波呢

足總盃打熱雞個場 頭槌盡顯功架

On9
上兩季咪又係大炒般茅
講埋啲廢話影響到啲乜

跟住就冇了

盃仔咪有囉

用面頂個球？

馬達同福

向後頂

摩佬咁做同同全世界講佢係弱智無乜分別
仲擺明係同木仔作對

顧掂自己先啦死獌狗
唔講仲以為獌㺦起前四

鏝狗死返去自己狗竇吠啦

睇返martial

個球真係要好食正右下先入到
如果唔係Pickford 都救到

我寧願鏝轟踢好d
都唔好俾利拎冠

真心猁今年真係大熱
仲大機會過蘇7嗰年

年年都咁講

燈猁

英超都有得出不過成日輸
黑氣石

洗撚燈咩 季尾咪又玩花式失分

有得J好J埋佢，下場盧山福

一睇就知心態差 抵bench

三張gif 都見到渣古係咁要求比波佢

傳俾佢就食左屎

賽前trash talk之嘛

上場先輸12碼

呢個角度覺得好屈...

未射波就yeah定先...

慶祝抄美斯, 垃圾

一定救唔到
太灣啦

完全收死碧福特

俾摩狗浪費左幾多時間

Sergio Romero: “Back in 2015, not long after I joined United, I was chatting with Herrera, De Gea and Mata. I let them in on a secret. There’s a kid at Monaco. Anthony Martial. For sure, in a short while, you’ll all be talking about him.”

d迷馬威埋呢兩場好啦
下場山又黎搶返正選教你心態足球

Romelu Lukaku was not spotted on the flight to Bournemouth. #mufc [MEN]

留力教訓牙朗

做你同事一齊看袋呀

黑鳩睇袋雙剎

上場一出佢即刻出晒事唔郁佢都唔得

條友就算唔雪都要抖架啦, 上場踢廿分鐘都連柒幾鑊

收到V92風會買就扮哂野

咪係 冇啦啦打開意甲嘅清新點會識個法甲靚仔
朗隊都話唔撚識馬仔 要師奶介紹

清新來我曼之前踢過摩納哥
"Back in the 2013/14 season, I went to AS Monaco on loan for a year from Sampdoria in Italy"

睇LKK IG好耐冇update, 應該心灰意冷

怪得邊個
相反普巴同馬仔就keep住update

收工啦

專心減磅先啦屌佢老母

躝去練波啦

摩狗雪人大法 正式啟動

包皮fit撚到

即討其實都唔使開, 成班留哂係狗竇都無人推

唔tip埋麥包皮

包皮1314果陣連B隊都唔係

大佬 入選金童獎最後20人

支持daddy

支持環保 唔好再用手套

今晚冇盧黑鳩

誤會?

真

係咪又有陣容流出?

咁開心做乜
舊年我地靠佢先贏般茅

係咪傷左

y3w

今日又睇返山

根本依家變左中游隊一個post都推唔爆

又到左鼻敏感既日子

覺得自己好撚廢

唔緊要啦 咁你真係廢

一年365都鼻敏感 又有乜分別

佢自殺既話你都有罪

係，成日都塞一邊鼻窿

溝唔到女唔使死, 毒撚一個更開心

等睇今日普巴同馬仔變番地底泥
班契仔山狗 渣古復活

如果廢就要自殺
呢度死剩幾多人

你條仆街

廢有廢既生活, 拎綜援都可以遊山玩水啦
睇你點樣過既姐

好樂觀

你條友有女係求講風涼話

而家香港真係好多玩法, 住公屋拎綜援, 想賺外快就搵炒散
放低無謂既尊嚴就舒服好多
窮唔係問題, 問題係唔夠窮姐

講真, 有女會少左時間
仲有少左好多女性朋友

難聽過粗口

雪雪雪

眼瞓

含到醒

期待 福馬山
馬
馬。 妹
後面照舊

架機好撚迫

收皮 la u

llm

西班牙幫同拜利 ig story po黑白相

Why

原來今晚對手排名高我地2名
打強隊

Big 6

好驚 會唔會輸

100%嘅事啦豬波

人夫餅餅只可以搞男人

今晚係咪會著第二作客

早場西波

曼個客勝咁高水

曼聯管理層應該個個迷馬
最近出好多片/POST吹奏佢

今晚變番地底泥架啦

反馬上水 起碼推兩個PO

近幾年最佳收購都唔j得

呢排反馬嗰啲縮返晒老母閪到冬眠

賽前: 馬仔好波
賽後: 死Nigger 無心踢就咪撚踢 咪撚續約

求下比山打正前啦

正皮

山

馬仔
馬達

契仔連

負皮

馬仔

山

契仔連/福頭

再加多個牙Fred踢中場

維猜的喪禮今天起一連七天舉行，根據向泰國傳媒發放的資料，維猜遺體周六會安排在一家佛寺浴身，繼而誦經7天。李斯特城球員紛紛要求出席，因此作客卡迪夫城後，他們會立即從英國趕到泰國。與維猜相識多年的華迪解釋來回近2萬公里的原因︰「球隊內關係很密切，是一個大家庭，主因正是維猜。對我們而言，出席他的喪禮極其重要。」

點解可以打到d字咁柒

Lkk 冇隨隊
唔通山狗正前？

今晚要贏4:0先爬到頭

馬仔有光頭佬教前途應該好好多

曼聯名宿加利尼維利認為馬斯亞的表現使他內心充滿矛盾：「我看過近五場曼聯的比賽，而有三場賽事都從遠距離觀看，這個角度是無與倫比的。上半場我在非常近的距離觀看，而我就會想如果我作為一名右後衛會如何應付，又會想到他與曼聯的合同，會方會如何處理。曼聯會竭盡全力爭取？而他又是否值得這樣做？球迷們為此爭辯不休，我在過去十年都沒有看過有別的曼聯球員使人對他的角色如此混淆。正常來說，當你看到一名球員，你會想，他是誰？我是否喜歡他？我是否對他不太喜歡？我自己都對此不太清楚。有時我會覺得他表現極為出眾，但有時我不太確定他是否曼聯所要的球員。如果你留意他的整個職業生涯，他在摩納哥的時候非常年青，但已經踢上不少比賽。他現在依然非常非常年輕，然而他的紀錄並不亮麗，沒有使世人驚嘆，他射入不少入球，但你不會說這是個足以令他與世界或是其他英超出色球員相比的數字。馬斯亞充滿力量，速度，而當他切入時，會造成相當大的威脅。當他可以控球在腳，他整個人就會相當雀躍。星期日的賽事中，他帶球向人群推進，結果搏得十二碼。他為球賽付出不少貢獻，而他仍然有不少地方需要進步。」

「而使我對他失望的是他在無球時的踢法，我不是說他的防守表現，我是說他在進攻時的表現。我曾經合作過最佳的球員，有時在無球時的表現甚至比有球在腳時更佳。他們會在你跑過你身後，然後走到邊後衛和中堅間的空位。然而馬斯亞沒有做到，他不知道跑向哪？何時跑？甚或是何時站在合適的位置？他對於無球時的跑位一無所知，他很少做到可以構成威脅的跑位，這些跑位是困難的，而他只是未能學會理解球賽細節。如果他能夠將此放到球賽裡，他將會每季攻入二十至二十五球，並且成為出色的球員。」

「看看史達寧，我並不認為他有馬斯亞的天賦，而他在過去十二個月的轉變使到他可以一季攻入十八至二十球。馬斯亞最容易去改變的是他的跑動數據，而且怎樣去作出正確的走動，對我而言，我相當清楚曼聯需要對馬斯亞給予更多耐性，因為當你能夠成功讓他作出這些改變，走到中堅與邊後衛之間的空檔，憑他的射術，他就會攻入二十至二十五球。球隊需要對他給予信任，而我相信他們會這樣做，摩連奴希望球隊現在就可以準備贏得英超，但馬斯亞仍未準備好，然而他確實會在未來兩至三年成長為頂尖的球員，就如史達寧所做到一樣。曼聯需要留下他，而他自己都需要在這些事情上進步。」

摩佬係咪頭幾場輸到傻左
定係嗅到魷魚香

識得棄山用馬 又重用返MATA
依家仲識得棄埋LKK呢舊垃圾

橙頭xxx, 葉問xxxxx

Ronaldo: “He (Rooney) was the kid of England. Everyone loved him. I used to call him the pit bull. When he lost the ball he was so powerful. I miss playing with him. The future nobody knows. Maybe we’ll play together again.” #mufc [Goalhanger]

朗隊去祖重奪歐聯

今日竟然冇流出

隻鬼俾人捉左

邊個冇隨隊就係鬼

對屈仔果場最經典

手殘 sor

森美垃圾

原來一直最已在陣中

原來渣古係.....

Romelu Lukaku was not spotted getting off the team bus at the Vitality Stadium. #mufc [MEN]

Nice
bye lukaku

Thank you lukaku👍🏿👏🏿👏🏿

你老母見到山狗都知輸波

馬山馬

山正前！

山正前？

又無P仔
唔知馬仔定山狗打正前鋒呢

摩狗識上曼post?

個個以為摩佬開腦識唔打支點
原來佢用馬打正前
不過就算真係都好 馬d起跳timing 好過lkk一萬倍

後備都冇...

球迷陣

通常球迷陣都

華西

馬達打Rw

馬仔打正中

無渣古

準備被批甩了

被受傷？

批鬥*

九成九馬仔要踢前就山狗踢左

其實今日打4312，雙前鋒

睇唔明
係4312(馬達打中間)定係433(馬打前)or(山打前)

拜利傷定點
排得仲後過流川

P仔場場波前都會PO IG
真曼但完全無機會出

想試下山狗正前

袋都冇得睇...果然唔夠高大粗同黑就冇運行

死都唔肯放中間

一場派膠入冷宮

自由發揮先係最強

無制空，晤敢放中間💀

柒極都一定好過白lin

上網睇華西個口受傷唔踢得， 佢做乜鳩

仲有華西

P仔

多口被掌嘴

Lkk 被受傷？

有份入選player of the month 最後3強

終於肯試山狗正前？
山狗明明早兩季最fit就係打正前
最後搞成年先肯試

買左十蚊馬仔被換出，點睇

雪人大法 係時候係佢

入波

一陣左山就仆街

大米季中走得未 華西傷都係出撚羊

上場買左，然後幫我袋左個M記早餐

100%嘅事

死都要出馬迪

p仔點解會咁架。明明打得唔錯

防守力不足

HEHE好慘
踢都無得踢下

好過麥湯啦下嘩

終於可以最強陣
用左一年終於 十一打十一

衰多口

明顯係因為唔夠高

去左最佳位置姐

改做打右翼啦咁

迷摩先講得出口唔夠高無正選呢家野

馬迪防守都唔係好

馬迪而家變咗車二時期嘅ivanovic

連格馬達又好高？

因為摩狗將P仔定位做防中
推上去好似Fred Hehe咁用就差唔多

等睇出番山9又閪番

好心俾馬迪休息下
想踢死佢咩

根本跌撚哂watt

山狗正前 摩狗

俾hehe出下啦頂

摩狗有上連登

有幾ON9先要中場夠高先俾出
而家成堆高佬 高波有好過咩

咪係 肯馬迪hehe輪換下 邊有人反你呀 摩狗

喜般

俾摩狗口爆

睇積分表先醒起呢場係中游大戰

要贏4球先可以上番第6

好窒

仆街丹尼爾 差D忍唔住講普巴沖出黎柒

55波黎

華西LIKE完反摩PO就被消失

踢雙箭頭？！！

死利狗

世界盃之後回晒塘

冇左LKK, 迷摩了

後備都無

有埋lingard<->sandog 就好睇

話press con之後唔舒服, 可能係太廢比人勸退

Fred正選=3分

上場真係柒到喊

收到風今日山神2g1a收反山皮

山狗

直爆出場外做觀眾

fifa旁述

即討定呢度？

中山

左中右都見佢

💩

大佬寧

屎波

Ddg

咁都射唔入 渣ga

屎波廢到

好彩人地射得衰

CLS

雪糕筒

屎波勁撚到
搞笑個方面

即刻屌weak up man

廢沙算係咁

Weak?

自己clean sheet自己救

垃圾到...

有冇巴打有LINK

呢下真係好肉酸

D防守柒到甩轆

屎波又爆一下 靠佢等收皮

ddg, 屌你老母又陰鳩我

呢幾場啲波好似快左

羊

Young傷

快輸左

Fred推進又幾快

費特幾好

快上但回得好慢
次次湧完上去返唔切俾人反擊個時都少人過人

山狗控到波未

廢到

費特好博命

FRED

好過L9架喇

問d角球真係十年如一日 都係咁廢

山狗控同交

人地已經3個黃金機會

好撚廢

甩晒

不過之前果腳Fred 俾得差

條後防

大佬屎波寧上水未

山狗依家會唔會仲跑得慢過馬達

又差啲輸

山狗定LKk

屎波今日發瘟

俾人通渠

史波又上腦

仲未輸真係夠撚晒運

又放題

ha

終於失波

shit defence

笑撚死

踢唔踢架
三個黃金機會了

個後防又搞笑

未訓醒

哈哈
又冇clean sheet

呢隊波做乜鳩

頂獌狗廢到

1-0？

痴撚線乜撚嘢防守嚟

一出山9

條後防執柒左去啦

對門前鋒太廢

比人中出到

嚇撚死

屌 一覆完 F5就失左

1-0

屎波第二下
今場食左屎？

史摩寧又做乜撚野

又失波

又係屎波跟漏
去死啦屌

完全無人 mark 開角條友

人地拎返個控球權
成條防線仲向前 痴撚線

dllm 細緊

後防冇大佬

siu4

山齊士真係黑氣石

笑撚死人

執柒左佢啦

無錯架, 就係廢先入得一球
正常應該456左

打回原型

一分個邊 成條後防冇咗

條後防又攪笑

B仔真係有乜理由會輸比屎波同白lin

對面求撚奇攻 都穿撚曬

好波

屌 on9 曼聯條後防真係性感到

屎波第三下 輸埋

人地高排名啲算係咁

連柒幾下都好難唔輸

是但一個直線都俾穿

SHAW入左中間

MATA同馬仔俾人一傳就走甩晒

之前仲話咩捉鬼
你老味摩佬廢就廢啦 防守協調呢D又唔係你教嫁?

下 今季兩場爆到七彩喎

垃圾波

BT Sport屌馬達冇跟人

摩佬識執防守唔識攻

咪撚出我啦on9

山9一出就輸

馬迪

ddg繼續保持1場clean sheet

馬迪已經踢緊養老波咁

又關事

其實有無OFFSIDE~

擺咩陣都冇用
條後防弱智嘅

的確呢下應該Mata 跟

波又猜唔到 比人兩三下就攻到禁區
不得不說實力真係比人差 但人地係兩年前升上黎既升班馬

防守都無埋

反cup吧我曼

對面D迫搶勁到

平排無

matic

踢兩場正常又閪一場，永續摩9

痴撚線到 條友未訓醒

MATIC

3 shots vs 0 shot

馬迪收皮啦
睇左兩季 佢條撚樣以為自己好穩陣成日cool死個波
但又唔知自己廢 一拍就比人逼失
仲要佢係防中黎 一失就比人1on1中堅

Mata 跟出去。最近角球係呀妹

主場氣勢好到

Mata打乜撚野右翼

人地d交波好似fifa d三角形禁

唔買中堅 踢閪咩

買左幾個喇

成隊未訓醒咁

啲默契on9到

踢緊馬嬲搶球？

馬迪放過我地班後防啦

早場

個波幾耐冇過半場

第一季第一場你地j到
佢當時mom第一場

街場求其搵11個落去咁
係咪一隊波黎嫁屌

幾好睇
成班傻鳩踢波

對面幾個英人後生仔都好sharp

後防咁差點撚樣踢
梳爾成日唔見人

屌
攻守都冇默契
有冇練波架

呢隊垃圾執柒左佢啦
摩狗教到隊波連波都唔識猜 守又廢埋
快D躝啦 一日唔一日都係成隊鳩下鳩下

街場湊夠11條友咁

對面 d 波幾爽

頭幾場咪撚J啦 聯賽踢38場 講穩定表現佢真係算差

agger 傳啲空位無人走嘅

返而覺得Fred 唔太守得

咁球員實有踢得妹踢得唔好架啦
不過佢唔好多過好姐

般尼矛夫真big 6

山狗亂9咁黎 季中free佢走好撚過啦

差兩班 搶又唔夠搶 猜又唔夠猜

佢真係唔續約都唔想怪佢
有能力點解仲要留係呢隊西波度踢

摩記者會大大聲講今個星期練左tactic

係咪夾埋送摩狗一程渣

山狗傳失完波未

次次上半場都係唔知踢緊乜鳩

曼聯真係唔炒摩狗無運行 賤種話炒就炒啦

寧願要返V92鳩猜好過咁樣比人禁攻

D集中力差到

dllk 輸埋呢場你真係護級

屎波寧又撚鳩ddg

今季真係差左好多, 應該chur得盡踢殘左

強弱懸殊

仆你個街是咪痴線

屎波又黎

而家真係無隊會驚曼聯 唔明中遊隊有咩好驚

真係要炒
戰術唔係個皮
中遊控波 搓波都高班過你

要夾一早對紐記車仔做左野啦 就係奇怪點解隊波飄忽到咁樣

踢到咁我係DDG都唔想續約

未射過波
又守到碌柒咁

猜兩下上唔到就鳩斬上去 又比返人攻
街場都唔會咁撚渣下?

波都控唔到
傳兩下就失

係咪又要等下半場

求下摩狗收起我

俾hehe出好過啦

What are you doing?Smalling

換hehe 啦屌

屎波 條友好撚有趣 笑死

我係ddg點會想續約對住班垃圾

你咁講野既
睇住班迷摩屌你
"上年拎第二，費sir後最佳成績"

馬迪跟唔到人 完

Kepa唔係勁但係都多cs

屎波又控失

踢得最好應該係fred, 呢件無買錯

轟條中後場同我地條中後場

般茅隊長：怕曼聯？我哋至係熱門！

【體育】般尼茅夫周六於英超主...

Now 體育 -

山狗呢下傳高波點拎

場場撲到死都係要失波, 前面班撚樣

Ddg走真係唔怪佢
摩狗走應該啲人爭住續約

禁區頂任人射

屌你個山狗

佢地無講錯, 反映積分榜姐

山狗廢到。。。

屎波有冇可能退休呢

山狗同廢盧有咩分別
都係垃圾

交到腳前都甩

山狗想咁樣吊比MATA

又唔係傳落空位又唔係傳到腳
弱智傳波

我屌 山同古一L樣

山狗快撚d躝去psg啦

前面有空位唔爆 鳩吊比喺中間周圍都有人既馬達

山狗是咪On9
幾條友圍住馬達照斬比佢

認真 見班球員指黎指去真係好街場feel

fred同普巴做中場真係幫唔到守
馬迪識飛都唔掂

輸緊但係都係任人搓

摩佬摘名

係，佢係on9

山狗=廢盧

山狗同渣古一樣咁廢

山狗最興架啦 唔係第一日嘅事

下下輕鬆俾人傳穿中場

講真我教應該都同摩狗差唔多

屌你老母 吊波吊到咁柒 地面插入去啦

幾下就搓穿你

摘左自己先啦，最撚廢果個係佢

猜唔上去咪鳩斬囉 垃圾曼特色
車熱阿曼利 隊隊玩緊猜上 逼搶攞控球
係得我地仲玩送控球比人任攻 垃圾領隊咪出D垃圾波出黎比人睇

後防空位多到

一個1-2又穿撚晒

禁區頂永遠無人睇
一係俾人遠射
一係空哂俾人走入黎
好似對祖記輸dybala果球咁

今年第八都冇得拎 阿踢到碌柒禁
前面般尼茅夫 愛記 屈福特都勁過依隊閪波

中場Fred matic 妹無乜默契

羊上撚左細緊咁都唔包出去補位任人出

成個中場放俾人猜

迷摩點睇比人到波皮都掂唔到

買哂成隊般茅啦不如

福仔又贏 哈

同對面換領隊算啦

隊隊對住我曼都踢到巴塞咁

輕輕鬆鬆拎波轉身

進攻無戰術
防守又on9
唔炒摩佬真係無眼睇

波都控唔到真係執柒左佢啦

山狗 馬迪 屎波
反了反了

紅衫曼聯？

究竟隊波平時練波係練乜撚

今日個個渣古上身

係

一下one two就穿 重要差d輸12碼

咁摩狗屌鳩唔買人呀嘛

踢緊乜撚嘢呀究竟

呢3個真廢

30 分鐘換人啦屌你老母摩狗

Fred 又鳩傳

中場無人cool波斯 普巴打得太後啦

有冇人覺得宜家出馬迪好似打少個

任搓

Keep住贏波照反摩

一個長傳又比返個波人
人地中遊都唔會成日 on9 長傳啦

屌你老母踢緊乜撚嘢

上年成班多謝車仔

條中軸線廢到
山狗 馬迪 屎波

位置企位差到

唔好為屌而屌啦，成隊波有邊個唔柒，楊格扔界外球，右中堅史摩寧連現個位都唔肯，以為個波係炸彈咁，依家唔係唔俾風格保守，但唔係連控球都唔識。

維持到1:0入更衣室當贏

馬迪同妹 係咪隱左形

下下諗住一腳斬上去
之後就比返個波對住猜住來攻

廢特咪撚做長傳啦

人地守得幾好

人地就好快企好陣地 你想轉身都難
我地就任人傳完再轉身都未有人去

妹

拎住個波都做唔到空位
搵摩佬教 同是但搵個阿婆教有咩分別
都係放11人上場自己搞掂

對面費沙生撚到 前後左右都係到爆

shots 6:1

我教都應該差唔多 佢憑咩咁高人工

中前都係上腳用波既人, 係要斬個波上去送俾人

中游波算係咁啦

又斬 屌你老母 猜多兩腳係咪會比人屌老母呀

中場防守廢到
無意識邊個補位邊個搶
對面onetwo先發現去追

殺傷戰術

遮線都慣 成班冗員咁

呢球普巴心態夠好未

英冠都唔會咁斬法下話

個個企定唔現位, 猜條毛咩

叫班後衛keep番v92個form 然後叫中前場打天才波都冇咁閪

Pogba有火 但前中後都有炸彈 救撚命

前季定上季對妓個場已經覺得佢幾勁

零防守

山狗屌你老母仲廢過10號

妹妹好嬲

山狗又交失

竟然仲廢過lkk

晤知以為對面巴塞

馬仔靚傳

射落個人到 個角度都唔中龍

真·跑狗

Fred求其到

好廢

一日摩狗係到都唔會有希望

白lin呢下點解又俾人攝到

廢特

咁大個龍門任射

費特射去邊

咁要多謝呢個垃圾領隊啦

摩狗: why always lukaku? why always lukaku? you know why always lukaku now

dllm 對面兩個對你四個防守都落到底

黃金機會都把握唔到

繼續阿馬仔 成隊波靠你一個

FRED好HEA

屌你Fred識唔識射波呀
巴西仔腳下功夫咁撚差都有

右邊唔射射左邊

人地兩個打三個都比佢傳到

廢特 比馬達應該冇痴牙

成隊波得馬仔上腳嗰陣係有威脅

5000萬

咁不如v92教

對面輕鬆一個2打1又傳到中

山狗交返件7號出黎未

死左腳都唔係廢到咁呀

廢特又係水貨黎

咁射龍門錯位冇問題嘅 但睇重播好似省唔到人都唔撚中咁

馬仔

馬仔又入波

真係馬仔

上場吹奏屎波

今場即㭍

屌呢d先係嫁嘛
馬仔又入

Martial !!!

出hehe啦 DLLM

除左聖基亞
無一個配得上著曼聯波衫
特別個馬迪
做馬咩撚野

Me again

又係馬仔
反馬又去左邊

馬仔腳風順到仆街

又係馬仔

馬

馬仔
山狗專心打右啦

首席射手 四場五球

又入波

山狗無腳好波

呢下讚山狗

山跑得真係好L慢

馬仔又救

山1a

馬仔點解你仲要保deddy啊

又係馬

反馬點睇

山果下手球到

山神加馬仔合作
等左成季

你交番件10號出黎好過啦

山狗助攻

山狗
點廢都好過 lkk

山狗雖然又慢又成日甩波同LKK咁上下
但山狗踢波起碼用下腦
會走生位
傳中又會睇準比
LKK真係得啖笑

馬仔CLS

馬囝

馬仔又係逆足
費特又係逆足
一個撞射拎角
一個射去角旗

反馬就潛到落地核

琴日定前日先有手足share 咗條片講馬迪啲企位錯撚晒 令到對面好容易交到俾箭頭 搞到成日中門大開

山>>>>>lkk

好彩有馬仔

Hea跑

嗰啲話馬仔唔專業心態差啲撚樣去晒邊呀

手球？

渣古只係禁區障礙物

順便交返件9號俾馬仔thx

山狗打前好過渣古啦

其實係咪贏輸都唔炒

窒息啦

收埋左手

馬仔左腳
山狗打右出波咪幾好

Fred 簡單一腳都難

除左防中 兩邊閘 其實失位失到仆街 有上無落 跟唔番人

但佢唔知係留力定點，呢場跑動好少又跑得慢

好彩個球證夠on9 12m冇吹山狗手球又冇吹

馬仔 好好j

一個前鋒一個防中 咁都要鞭

馬仔逞強咗好多埸

迷馬勝利
由第一季一直迷到而家

究竟係馬仔心態有問題
定反馬心理有問題？

反馬嘅冰河時期

馬迪打中堅算啦

好似無越

無速度仲死

摩狗真係前世積左咩福
次次就收皮都有人救一救

依球係lkk一定會叫羊回後

山神走位好過渣古好好好好多

俾人爆到攤攤腰

差少少穿哂

每次馬仔入波都去mon下人地post

基本上全部都會吹奏馬仔

唔明點解我地真係有人會反馬

馬以前心態有問題，就唔可以改進咗？

只少山狗頂到波先
lkk 一定升降機

山狗都set到波

山狗制空仲勁過lkk

山狗咁都頂到

無越喎屌你

山打target man都勁過盧

Yes

山狗頂贏 lkk一定又跳早一秒

哇屌 山狗呢下支點勁到
LKK可以食屎了

馬達廢到

渣古做到d咩丫？無期望就無失望

山狗咁撚矮都Set到呀
LKK我屌你老母

反馬幾時先可以上水抖番啖氣

渣古

主場啲球迷咁靜嘅

LKK慚愧唔慚愧

個角度唔清楚

1米69都頂到
lkk 就直升機都比like

咁佢真係為左九號扭左好耐計既

羊仔勁到...

山狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LKK

Lkk 學野啦

Timing 好過渣古

Lkk應該拍緊手

Mata

山狗都頂到

屌你連山都做到高波2傳
Lkk

MATA

山狗米7都冇都set到波，睇下隻猩猩

山狗都頂贏
Lkk

山狗38分鐘頂波二傳次數已經多lkk90分鐘

你有冇鑽探機落地核搵佢地黎問呀

識貨...得夜神先識貨

馬迪：屌 左邊無人，右邊無人，隔離兩件又唔見左，企邊好 (俾人過左)

其實頂波最緊要預判同搶點 法卡奧咁矮全盛果陣都係空中霸王 lkk真係好撚廢

連山狗都頂到 LKK

對面領隊艾迪賀維有冇機會過黎教下

白Lin仲好過屎波

係lkk唔撚追啦 企係度拍下手算撚數

以前愛字頭個cahill都係 好撚勁

見到山狗頂波笑到仆街

都已經唔知笑緊山狗咁矮都頂到定係隻黑猩猩一定會頂唔到

上面先屌佢係咁吊波入中間唔用腦
而家又吹奏

山9 鬥心唔講得笑..係唔撚係都迫

smalling係咪on9架

Lkk:隊友唔理解我走位

老老實實 今場細緊差得好緊要
守唔住仲要成fake撚埋白lin

點解會人少打人多我地都俾到位人起腳

山狗無踢幾場
開波幾十腳廢 d 都情有可願

但 lkk 真係廢足幾十場

屌你老母針對完未

睇定啲啦
兩場之後可能又另一個講法
我哋啲中堅全部都係有缺陷又唔穩定嘅濕鳩嚟

兩個搞掂條後防

佢真係好勤力, 分分鐘俾佢搏到

屎波快D換走啦, 今日完全係炸彈

屎波呢下又想點

不嬲都係得迷摩以為頂波身高最緊要

防守真差左個人係到指揮 嗌住班隊友 馬迪兩個中堅DDG 覺得都係唔出聲果款

屎波寧真係好弱

賴恩費沙D走位真係靚到

屌你費特

真心廢

咁撚手多

講事實姐, 咁真係好柒丫嘛

廢特做乜鳩

你老母中場兩閘比人中出無人屌
下下比人宣晒傳中 下下頂撚贏咩屌你老母

唔知佢想點

屌你廢特 哩個位輸罰球

屌佢老母今日係咁水鳩其他人

fred隻閪手想點

拍檔廢 史摩寧就會勁
拍檔勁 佢就會變廢

中間兩個中場 兩個中堅都廢柴黎

水鳩冰人嗰下真係

50m廢特 真係水魚曼

啱啱嗰球追追下唔追fake撚埋白lin

細緊mma

山神啲dribbling去撚哂邊

插水

後入

好彩佢MMA 唔係俾人反擊帶順又係含撚

Mata山真係夾到下
踢多幾場可能唔錯

屎波 冇腦
B仔 高章 玻璃
白lin 細隻
鐘C 冇腦 玻璃
Rojo 魯莽 玻璃

頭先果下一cup一射幾靚

fred>影帝

Fred d演技差d wo

其實，曼聯除左馬迪仲有邊個係純防中？？

Fred頂左hehe個位做dirty work

連山狗都識做支點
LKK仲有咩價值

ddg續約第一條件：啪左細緊佢

白lin就係

爆炸

廢特真係廢架喎

以前護波穩到

啦啦隊

南美仔技能

拍手囉 仲問

摩sir可以將個個變做純防中

有無人法國羊仔有啲朗隊feel...
有咩就同球證傾

山狗快啲走 比件7號基沙文

有價好放

...................

季前賽山狗加馬達係夾到
摩佬黎到十一月先咁用

朗尼傾完入波

羊隊

搵場唔失波得唔得

做緊隊長 緊係佢去傾

會嗌 但冇人聽

隻fred真係幾好笑

傾住入都仲得